點解有埋nfc iphone都仲未可嘟八達通

到底等咩

Apple pay又攪唔起

>Apple pay又攪唔起
?

八仔根本唔肯做
三叔Pay個八達通都係要三叔做backbone先搞得成

分贓唔勻啫
做緊獨市最後嗰滴都係我ga

根本有人撳住唔比做,如果唔係點會出現qrcode入閘

樓主訓醒未？
日本同台灣都入到，係八仔守舊

八達通高層死老母死全家

台灣跟香港玩三叔批呀

唔係八達通守舊。係八達通唔想畀錢Upgrade 套system